急問點去尖東

有冇人知尖東站仲有冇閘口係仲開？
E家準備由美孚出黎 但好似冇咩車去到

試過call 但冇的去